777 - 689 = 898

898喇香港